去機場舉橫額通知訪港旅客，香港唔安全

突然醒起2016年巴西奧運嗰時，有無糧出嘅警察去機場舉橫額，同旅客講Welcome to Hell
依家我地都可以做同一樣野，上環暴警鎮壓+元朗暴徒治港一齊講，睇下仲有無人敢黎

推

同埋可以拎簡體中文橫額，去高鐵站招呼我地嘅中國旅客，等佢地親身感受香港治安有幾好，從而決定佢地仲黎唔黎

我地和平理性優雅咁去歡迎世界各地旅客，發揮香港人好客之道

幫政府戒嚴

PUSH

一於幫香港戒嚴

機場入境層大把人拎住紙認人
我地拎返啲海報、橫額出黎方便旅客認得我地呢班好客香港人，好正常姐

唔止橫額,直頭要播尋日元朗既片

隨身帶備iPad，有需要時播放紀錄片，加深旅客對香港嘅認識

夠鐘接機啦

直接喺機場出面搞放映會
貼文宣

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

推
727元朗見